Mathew McConaughey ‘認真考慮’競選德州州長！

Matthew McConaughey ‘seriously considering’ run for Texas governor

美國人會唔會唔鐘意佢咁做㗎？

Tex man

alright alright alright

It’s not possible
No. It’s necessary

Murphy's law

pro-gun control
defund the cops

列根

DEM or GOP?

GOP

清泉

佢之前批評過荷里活d所謂自由派

呢篇野睇 佢都好明顯唔係dem

interstellar 男主

95% honesty level